問 自置公屋除名

我同兩老,三個住緊間買左既公屋(兩老都有名)
想叫老豆除名
然後同我一齊申請居屋
想問可以點做?
駛唔駛去律師樓搞?
我老豆夠65,同佢一齊申請居屋會唔會易D?
利申:30中再唔供供唔到了

業主係邊個?
如果業主無你老豆份
就咁去房署申請就OK

你老豆係業主
買過政府樓就唔可以再買

冇，唔洗諗，老豆買左公屋就冇

有公屋都唔知足

離婚先

業主係兩老是但一個都要離婚先甩到名

如果結咗婚就一定要一齊申請（你老豆同你老母）
呢個情況要睇下你兩老係唔係業主，如果係就冇得攪。（聯名兩位都係業主就冇架啦）
如果唔係，佢地先要離婚再由住戶嗰位同你去申請
例子：
你老豆係業主，你老母係住戶。
就叫你老豆同老母離婚先，出咗紙正式離婚，你就同你老母去申請居屋。
點都好，你都係白表，如果你老母夠60，可以申請家有長者優先揀樓。

租置買左超過10年唔符合資格再抽居屋,
賣走左都係。

唔使諗呢D方法,全部行唔通,自己名抽啦

樓主

先離婚，再搵律師簽份聲明確認父母之間已無任何關係（例如無一齊住，無見面）就得

為左買樓可以去到幾盡